# --- PLEASE EDIT THE LINES BELOW CORRECTLY ---
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Translators:
#   <meiyu@propertyshelf.com>, 2012.
# Thomas Massmann <thomas.massmann@inqbus.de>, 2012-2013.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MLS Plone Components\n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-06 14:49+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-03-06 14:55+0000\n"
"Last-Translator: Thomas Massmann <thomas.massmann@inqbus.de>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/projects/p/MLS_Plone/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Domain: plone.mls.listing\n"
"Language: zh\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"

#: ./../interfaces.py:78
msgid "'Geographic Types' priority list"
msgstr ""

#: ./../browser/listing_collection.py:210
msgid "'Listing Collection' Configuration"
msgstr "配製設定房地產物件收集功能"

#: ./../browser/listing_collection.py:270
msgid "'Listing Collection' viewlet activated."
msgstr "房地產物件收集功能viewlet已啓用。"

#: ./../browser/listing_collection.py:266
msgid "'Listing Collection' viewlet deactivated."
msgstr "房地產物件收集功能viewlet已停用。"

#: ./../browser/listing_search.py:439
msgid "'Listing Search' Configuration"
msgstr "房地產物件搜尋配製設定"

#: ./../browser/listing_search.py:500
msgid "'Listing Search' viewlet activated."
msgstr "房地產物件搜尋viewlet已啓用。"

#: ./../browser/listing_search.py:496
msgid "'Listing Search' viewlet deactivated."
msgstr "房地產物件搜尋viewlet已停用。"

#: ./../interfaces.py:84
msgid "'Listing Types' priority list"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:90
msgid "'Location Types' priority list"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:96
msgid "'Object Types' priority list"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:102
msgid "'Ownership Types' priority list"
msgstr ""

#: ./../browser/recent_listings.py:153
msgid "'Recent Listings' Configuration"
msgstr "配製設定最新房地產物件"

#: ./../browser/recent_listings.py:212
msgid "'Recent Listings' viewlet activated."
msgstr "最新房地產物件viewlet已啓用。"

#: ./../browser/recent_listings.py:208
msgid "'Recent Listings' viewlet deactivated."
msgstr "最新房地產物件viewlet已停用。"

#: ./../interfaces.py:108
msgid "'View Types' priority list"
msgstr ""

#: ./../profiles/default/types/plone.mls.listing.listing.xml
msgid "A single MLS Listing"
msgstr "單一房地產物件"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Activate Listing Collection"
msgstr "啓動房地產物件收集功能"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Activate Listing Search"
msgstr "啓動房地產物件搜尋"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Activate Recent Listings"
msgstr "啓動最新房地產物件"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Activate the Listing Collection viewlet."
msgstr "啓動房地產物件收集viewlet"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Activate the Listing Search viewlet."
msgstr "啓動房地產物件搜尋viewlet"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Activate the Recent Listings viewlet."
msgstr "啓動最新房地產物件viewlet"

#: ./../portlets/agent_contact.py:286 ./../portlets/agent_information.py:83
msgid "Add Agent Information portlet"
msgstr ""

#: ./../portlets/quick_search.py:310
msgid "Add Listing Quick Search portlet"
msgstr ""

#: ./../portlets/agent_contact.py:201
msgid "Additional description for the portlet."
msgstr ""

#: ./../browser/listing_collection.py:211
msgid "Adjust the behaviour for this 'Listing Collection' viewlet."
msgstr "調整房地產物件收集功能viewlet"

#: ./../browser/listing_search.py:440
msgid "Adjust the behaviour for this 'Listing Search' viewlet."
msgstr "調整房地產物件搜尋viewlet"

#: ./../browser/recent_listings.py:154
msgid "Adjust the behaviour for this 'Recent Listings' viewlet."
msgstr "調整最新房地產物件viewlet"

#: ./../interfaces.py:134
msgid "Agency Logo"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:129
msgid "Agency Name"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:139
msgid "Agency Office Phone"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:144
msgid "Agency Website"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:164
msgid "Agent Cell Phone"
msgstr ""

#: ./../portlets/agent_contact.py:231
msgid "Agent Contact"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:174
msgid "Agent Email"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:169
msgid "Agent Fax"
msgstr ""

#: ./../portlets/agent_information.py:59
msgid "Agent Information"
msgstr "仲介人資訊"

#: ./../interfaces.py:149
msgid "Agent Name"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:159
msgid "Agent Office Phone"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:154
msgid "Agent Title"
msgstr ""

#: ./../browser/listing_search.py:220
msgid "Air Condition"
msgstr "冷氣空調"

#: ./../browser/adapter.py:30 ./../browser/valuerange/widget.py:43
#: ./../vocabularies.py:262
msgid "All"
msgstr ""

#: ./../portlets/agent_contact.py:219
msgid "BCC Recipients"
msgstr ""

#: ./../browser/templates/listing_details.pt:30
msgid "Basic Listing Information"
msgstr "基本資料"

#: ./../browser/listing_search.py:210
msgid "Bathrooms"
msgstr "衛浴"

#: ./../browser/listing_search.py:201
msgid "Bedrooms"
msgstr "臥室"

#: ./../browser/listing_collection.py:230 ./../browser/listing_search.py:459
#: ./../browser/recent_listings.py:172
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ./../browser/listing_search.py:145
msgid "City/Town"
msgstr "市/鎮"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Configure Listing Collection"
msgstr "配製設定房地產物件收集功能"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Configure Listing Search"
msgstr "配製設定房地產搜尋"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Configure Recent Listings"
msgstr "配製設定最信房地產物件"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Configure the Listing Collection viewlet."
msgstr "配製設定房地產物件收集viewlet"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Configure the Listing Search viewlet."
msgstr "配製設定房地產物件搜尋viewlet"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Configure the Recent Listings viewlet."
msgstr "配製設定最新房地產物件viewlet"

#: ./../browser/listing_collection.py:133 ./../browser/listing_search.py:133
msgid "County"
msgstr "縣"

#: ./../portlets/quick_search.py:206
msgid ""
"Custom title for the portlet (filter mode). If no title is provided, the "
"default title is used."
msgstr ""

#: ./../portlets/quick_search.py:197
msgid ""
"Custom title for the portlet (search mode). If no title is provided, the "
"default title is used."
msgstr ""

#: ./../portlets/agent_contact.py:193 ./../portlets/agent_information.py:46
msgid ""
"Custom title for the portlet. If no title is provided, the default title is "
"used."
msgstr ""

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Deactivate Listing Collection"
msgstr "停用房地產物件收集功能"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Deactivate Listing Search"
msgstr "停用房地產物件搜尋"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Deactivate Recent Listings"
msgstr "停用最新房地產物件"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Deactivate the Listing Collection viewlet."
msgstr "停用房地產物件收集功能viewelet"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Deactivate the Listing Search viewlet."
msgstr "停用房地產物件搜尋viewlet"

#: ./../profiles/default/actions.xml
msgid "Deactivate the Recent Listings viewlet."
msgstr "停用最新房地產物件搜尋"

#: ./../portlets/agent_contact.py:203
msgid "Description"
msgstr ""

#: ./../browser/listing_collection.py:139 ./../browser/listing_search.py:139
msgid "District"
msgstr "區"

#: ./../portlets/agent_contact.py:215
msgid "E-mail addresses which receive a blind carbon copy (comma separated)."
msgstr ""

#: ./../portlets/agent_contact.py:298 ./../portlets/agent_information.py:95
msgid "Edit Agent Information portlet"
msgstr ""

#: ./../portlets/quick_search.py:324
msgid "Edit Listing Quick Search portlet"
msgstr ""

#: ./../browser/recent_listings.py:133
msgid ""
"Enter the maximum price for listings. If no price is given, all listings to "
"the highest price are shown."
msgstr "輸入房地產物件的最高價位。若未填入任何金額，所有價位的房地產物件皆會顯示。"

#: ./../browser/recent_listings.py:124
msgid ""
"Enter the minimum price for listings. If no price is given, all listings "
"from the lowest price are shown."
msgstr "輸入房地產物件的最低價位。若未填入任何金額，所有價位的房地產物件皆會顯示。"

#: ./../portlets/quick_search.py:236
msgid "Filter Results"
msgstr ""

#: ./../portlets/quick_search.py:215
msgid "Find the search page which will be used to show the results."
msgstr ""

#: ./../browser/listing_collection.py:163 ./../browser/listing_search.py:168
msgid "Geographic Type"
msgstr "地理位置類型"

#: ./../browser/listing_search.py:429
msgid "Hide the search form when Quick Search Portlet is available?"
msgstr ""

#: ./../browser/listing_search.py:249
msgid "Interior Area"
msgstr ""

#: ./../portlets/agent_contact.py:71
msgid "Invalid email address"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:29
msgid ""
"Items in this vocabulary are sorted by priority key (if available) and value"
" otherwise. Enter one item per line. Possible values are: %s"
msgstr ""

#: ./../browser/listing_collection.py:196 ./../browser/listing_search.py:423
#: ./../browser/recent_listings.py:144
msgid "Items per Page"
msgstr "每頁物件數量"

#: ./../browser/listing_search.py:234
msgid "Jacuzzi"
msgstr "按摩浴缸"

#: ./../article/listing.py:53
msgid "List of the contained MLS Listings."
msgstr "ＭＬＳ房地產物件清單"

#: ./../profiles/default/types/plone.mls.listing.listing.xml
msgid "Listing"
msgstr "房地產物件"

#: ./../browser/templates/listing_details.pt:89
msgid "Listing Images"
msgstr "房地產物件照片"

#: ./../browser/listing_collection.py:119 ./../browser/listing_search.py:119
#: ./../browser/recent_listings.py:117
msgid "Listing Type"
msgstr "房地產物件類型"

#: ./../browser/listing_collection.py:155 ./../browser/listing_search.py:160
msgid "Location Type"
msgstr "地理位置類型"

#: ./../browser/templates/listing_details.pt:116
msgid "Long Description"
msgstr "完整詳細說明"

#: ./../browser/listing_search.py:240
msgid "Lot Size"
msgstr ""

#: ./../profiles/default/controlpanel.xml
msgid "MLS Agency Contact Info"
msgstr ""

#: ./../content/listing.py:38
msgid "MLS Listing ID"
msgstr "ＭＬＳ房地產物件編號"

#: ./../article/listing.py:52
msgid "MLS Listings"
msgstr "ＭＬＳ房地產物件"

#: ./../portlets/agent_contact.py:211
msgid "Mail Sent Message"
msgstr ""

#: ./../vocabularies.py:48
msgid "Max"
msgstr ""

#: ./../vocabularies.py:38
msgid "Min"
msgstr ""

#: ./../vocabularies.py:261
msgid "No"
msgstr ""

#: ./../browser/listing_collection.py:179 ./../browser/listing_search.py:184
msgid "Object Type"
msgstr "物件類別"

#: ./../browser/listing_collection.py:187 ./../browser/listing_search.py:192
msgid "Ownership Type"
msgstr "所有權類別"

#: ./../browser/listing_search.py:227
msgid "Pool"
msgstr "游泳池"

#: ./../portlets/agent_contact.py:197 ./../portlets/agent_information.py:50
msgid "Portlet Title"
msgstr ""

#: ./../portlets/quick_search.py:211
msgid "Portlet Title (Filter)"
msgstr ""

#: ./../portlets/quick_search.py:202
msgid "Portlet Title (Search)"
msgstr ""

#: ./../browser/listing_collection.py:150 ./../browser/listing_search.py:155
#: ./../browser/recent_listings.py:138
msgid "Price (Max)"
msgstr "價位(最高)"

#: ./../browser/listing_collection.py:145 ./../browser/listing_search.py:150
#: ./../browser/recent_listings.py:129
msgid "Price (Min)"
msgstr "價位(最低)"

#: ./../browser/listing_collection.py:220 ./../browser/listing_search.py:447
#: ./../browser/recent_listings.py:163
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ./../portlets/quick_search.py:235
msgid "Search Listings"
msgstr ""

#: ./../portlets/quick_search.py:223
msgid "Search Page"
msgstr ""

#: ./../browser/templates/listing_details.pt:108
msgid ""
"See what the agent says about this listing (original title and description):"
msgstr "查看仲介商如何形容此房地產 - 原標題及原說明文"

#: ./../browser/valuerange/widget.py:44
msgid "Select a value..."
msgstr ""

#: ./../browser/listing_collection.py:127 ./../browser/listing_search.py:127
msgid "State"
msgstr "州/省"

#: ./../portlets/agent_contact.py:207
msgid "Thank you message that is shown after the mail was sent."
msgstr ""

#: ./../browser/listing_collection.py:272
msgid ""
"The 'Listing Collection' viewlet does't work with this content type. Add "
"'IPossibleListingCollection' to the provided interfaces to enable this "
"feature."
msgstr "房地產物件收集功能viewlet無法在此內容類型使用。加入IPossibleListingCollection 至已提供的界面來啓用此功能。"

#: ./../browser/listing_search.py:502
msgid ""
"The 'Listing Search' viewlet does't work with this content type. Add "
"'IPossibleListingSearch' to the provided interfaces to enable this feature."
msgstr "房地產物件搜尋viewlet無法在此內容類型使用。加入IPossibleListingSearch 至已提供的界面來啓用此功能。"

#: ./../browser/recent_listings.py:214
msgid ""
"The 'Recent Listings' viewlet does't work with this content type. Add "
"'IPossibleRecentListings' to the provided interfaces to enable this feature."
msgstr "最新房地產物件搜尋viewlet無法在此內容類型使用。加入IPossibleRecentListings 至已提供的界面來啓用此功能。"

#: ./../portlets/agent_contact.py:52
msgid ""
"This portlet shows a form to contact the corresponding agent for a given "
"listing via email."
msgstr ""

#: ./../portlets/quick_search.py:53
msgid "This portlet shows a listing quick search form."
msgstr ""

#: ./../portlets/agent_information.py:35
msgid ""
"This portlet shows the corresponding agent information for a given listing. "
"Note that this portlet is only available for the detail view of a listing."
msgstr ""

#: ./../content/listing.py:34
msgid "Title"
msgstr "房地產物件名稱"

#: ./../interfaces.py:122
msgid "Update agent information when showing a third party listing?"
msgstr ""

#: ./../browser/listing_collection.py:171 ./../browser/listing_search.py:176
msgid "View Type"
msgstr "景觀類別"

#: ./../vocabularies.py:260
msgid "Yes"
msgstr ""
